Nombre: Edgar Jovani Juárez Parga
Matricula: 31123387

Decidí usar el patron de diseño "adapter" ya que al tener interfaces diferentes como lo es una pizza
y un pastel intenté adaptarlos con una clase "HornearAdaptador", el programa no funcionó porque me 
confundí al final.